SHF拉打特攝綜合POST687 3號又係F5大賽

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表
日魂14號派 香港預17-18會陸續派貨

12月22 收件(港魂）

CSM (延遲發送至1月）

DX 12月22 收件 (港魂)

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

留名 龍兔籌號如何

賽事目標

重新排過

唔L係啩

第二轉腰帶再販

btw csm係得dragvisor本來就定左1月先派
另外2款未有實際派送月份
要等另行通知

泰國妹造唔切

哪知

笨大幾點會公布嘢

可能諗多咗啫

9成9係

一陣水行俠都唔知點算

貼紙是改造屋出品,要自己剪的

都有機會

馬糞跑出

要新電影先算啩

幾時上

誤會嚟

堅定流架 我畀你班友撚到難分真與假

唔係
我路過架咋

一模n用既極致

環保原則下

上一條都未出貨

今個禮拜出貨 擺明撚玩家

唔比埋平成個set卡

有無link

有 20+20+10

係啵 真係出入呢條算
今個月入w /lost driver算

忽然諗要搬屋d玩具都幾麻煩

金色卡

無
等聽日

每日搬啲

投資者損手日

印符號唔印龜頭

冇手撕雞卡

配件 相機

懶得諗

*好似有舊10

有decade csm
但又想要新卡
但又見佢好似得rider卡同final attack 卡咁hea

照舊 CSM 見

想要csm 舊dx真係要嚟把撚

環保嘛

交換

[img]澄清返先 係有嫁

心諗 做乜鳩

工廠呀嬸表示幾時先會有魂限真骨紅色腰帶decade

嚟緊條舊版DX復刻喎

造唔切了

新平成有無?

史上最快手改色喎

無

個陣唔知做乜一出就禁制買左
而家

有野追加

唔計

Call車 一鋪過搬

K…己經搞到孤爆
呢隻野再魂限威力可以去到咩程度

唔可以同時王 一個撕 一個踢咁糟質啲前輩

改色改移印 仲要印多set卡

無錢俾
求奇拎盒啦

K...皆是幻象
反而魂限仲易買

咁魂限唔會俾代理cut單都安心啲
最多等二次姐

魂限佢有貨訂

全港最快開訂

咪就係

睇下柒達 時王

成日賴阿嬸
明明全部用機print曬上去

為咗搶閘 連通販都老屈係魂限

真心

頭淡湯

全港最快開訂,貨就...2次受注

SOR 分唔到貨

價格更改 企業良心

一日唔開kiva一日都鞭

中間個訂貨期失憶

遲咗SOR

限定通販K...

大熊巴 電王好似好勁 解覺醒

都係剛收到通知 SOR

俾人問到就SOR9RY

訂隻通販都咁鳩

想問下呢條女叫咩名 好正

唔夠年份

剛剛咗成個月

留名學野

等csm真decade腰帶

dx買唔落，不過想知係咪硬膠卡

淨屌卡囉

啱啱俾人昆咗條 都唔爭在買多條
買住等

點解唔係csm

賺兩次

話說超人玩具已經有再販腰帶了

係？
想衝現了

好多間都有

等緊騾仔

唔好意思 供應商出錯

得番decade 想入w

從未買過任何腰帶
睇黎要為左DCD破處

死Decade

係
btw我係大雄

因禍得福

姐姐要懲罰你. jpg

精神上支持你

留名研究

想知double改唔改到lost driver

大淫雄

胖虎出動

隻腳正撚到

想入W
但係想要csm多啲
但如果有現，會衝Bugvisor
因為有Gamer Driver了

開左10幾年

J還J 武術高手嚟

咁串

Csm炒到 不了

等再販囉
出年W十週年

廚師腸價

邊個好抽d

幾正喎

S1有幕好慘

我呢個好抽d 可以玩時停

訓醒價

我記得佢有去d鐵人挑戰，好勁 長腿又有力

佢停你喎

個個都細過自己

都制

孤注6月黑build $595 係咪唔正常價黎。。。?

停咗剪咗你

自己訂都差不多

五郎

魂限再販.....好似未試過啵

依幕都幾好睇，仁叔同悠仔既分別喺度睇得好清楚

佢要再販大把籍口

佢保護地鼠
佢Amazons 電影活動套衫幾正

東亞優

無。。
事關我之前訂過拉打都係貴原價$50-$80
呢隻今次貴成$150 想知點解

運費 一人限二

CSM一黎唔知有冇/幾時
又貴

佢停左我再幫我打飛機
咪做到每1秒射1次

價錢就自己量力而為

原來係咁 明白

出血了

其實舖頭鐘意set幾多就幾多 同yen定價關係不大
冇乜人訂佢就再減少少

我都係想J下d音效
DX夠

CSM好足料

邊間

正常價就冇所謂

有好多只係條帶靚d 主體分別唔大

主要J音效

decade果條就好大分別

我唔要聽呀

買啦

如有

我覺得機會唔細

一向都係玩同笨大鬥長命

儲定錢

器官有限呀

試水温再參考隔離

賣屎忽

不過你地話尾數跟最後價 唔係跟單

每次改價cap圖

佢有少少似黎姿

問多次，有冇巴打有drive type tridoron? 佢啲手有冇咩特別嘅方法換？好鬼難換

好後悔冇買FAIZ CSM
得條CS版好似差咁D野咁

睇咗20周年開箱 QC好差

留名等解答

後追

我exaid
build

我雖一一條csm
Faiz二手好似無點炒

好撚正

留名學J

講緊腰帶
雖然shf都差無幾

非常 興奮 興奮 悸動不已

大家也是笨大奴隸

笨大Qc有好過咩

矮先好

Geed個造型睇落顯矮

橋本

Geed 2個女主都大

下星期有美波

撩鼻屎呢

隻揪

鬥演技

經期隊長

算你啦

做啦啦Geed 講左去大哥大
明天就有得睇

屌你老母 日魂 三羽

屌

一日前原來已經有

妹控救世界

某人生日 日魂相關商品乜乜柒柒

有紅蓮有lancelot
想睇黑lancelot

慳膠啦屌

想買

屌奶聲

黑色個隻 魂展環保展品

正正經經出build line唔得嘅

Gavin同蜃氣樓

原來係呢套

改省少又出新

改得肉酸左個下死呢

蘿蔔魂

MR魂定普通蘿白魂嚟

啲乜乜魂分別係咩

有

唔記得邊個巴打講過係咪合金成份重啲

要買就快手啦

唔噴既話 成品靚唔靚

買兩隻返黎自己試晒都抵

有冇人有玩龍珠figure

改得咁靚

hi

呢度都有幾個，包括我

都唔算冷門呀

我本身有幾隻不過上次搬屋送左俾個FRD
依家好似得返隻 翔 同埋 吼狼

諗緊訂唔訂新OVA隻BROLY同桃紅 桃紅真係好撚型
想問笨大版同BANPRESTO版邊個好D

第一隻有電鍍 結果隻zero唔係

有無人知20週年腰帶現貨咩價位

神牙唔知幾時會出呢
佢騎士形態都幾型

r魂？ 唔係mr 魂？
btw 電影係咪改左好多野 有冇懶人包

牙狼有電鍍 身上d符紋刻埋出黎 七百幾蚊
絕狼冇電鍍 符紋印上去 手腳盔甲轉左做軟膠 不過可動高d 都係七百幾
希望下隻係真骨狼是搶閘

正統蘿蔔魂

Kamen Ride ! Wow ! Decade~ Decade~
De~K~二朵~

已經洗咗腦

viu同超人D主題曲作左廣東話ver

邊套

orb

哦 都old news咗成年
以為Build已經有廣東話主題曲聽添

日文ver睇左 只係咁岩開左viutv ver睇

無知一問 其實格古達定格比達勁啲？

自膠 原來講過耳環合體勁啲

好似話耳環戰鬥力係乘 另一個係加
好似係

模型係咪本身噴左色

重好 平啲

素組

隻lancelot睇埋遲啲黑色個隻有啲想J下

但睇落銀色件好似上定色咁

唔令

咁環保希望出

想後追隻格古達 見280-400都有人放 仲要全新，隻野跌到咁？

差唔多啦 舊素體

藍髮成1000幾

會場限定 隻野再垃圾都炒得起
你望下舊時果啲都過千 有價冇市

己經有人徵緊熔岩龍單
究竟到時衝唔衝到現呢

BUILD黎講,魂限都唔難衝

劇場版唔知會唔會推翻設定
出既招多過比古洛好多，時間又耐d

有心捕某幾間實衝到

信念巴果然有信念....shf樣樣都有儲 美玩人物到特攝再到其他

捕住一月賽程攞假去捕

Orb 原生之初好似幾好睇 追埋先

唔洗訓架

巴打有冇啲型既黑色拉打建議 想儲下 已有joker hazard

究古

嘩 kuuga 咩價位

650 起手價

好似係

早
睇矮王直播

無睇

睇dcd

儲埋先

早 dcd 條新腰帶係咪流出圖黎

我都研究緊

冇人貼嘅

魂限

嘩黎啦

咁都可以有個page

真主角嘛

長期冬眠嘅港魂有冇機會開呢 ？

應該會

有冇link

話說佢咁撚早開嘅今次 各大舖頭開唔開得切訂架

乜嘢廢膠都dum入個網

DX好興即日開

上面有魂限link

矮蝗

地台介紹

路過的牙狼都好似差唔多高

今日好似教仔咁款

佢係神牙..

屌
再販啦仆街

冇睇 唔知咩名

？？？？「S.H.Figuartsの平成ライダーたちがこんなにカッコよく飾れるようになってしまった……おのれディケイドーーー！！！！！」
台辭嚟

唔知wow咗未

睇唔明

日文廢聽唔明

你個死decade ！嗰句嚟

個頻道好似係佢

哦

但又好似唔係

睇下囉

一番賞 vol 2
有hazard

錶面啊屌你

係呀

屌到口臭

食屎啦笨大

模型 有
一番賞 有
景品 有

SHF 無

懶到佢

內部問題影響產品

暫時戰線係 拉打 超人 MARVEL 同龍珠 已經足夠破產了

最緊要有位

好似CG

嗯

我想要黑色個隻

二隻之間果隻

睇唔撚到

睇唔到對翼咩

改到個兩隻咁肉酸

係喎

睇多兩睇還可以接受

至於買唔買就

Lancelot還好
屌你紅蓮無撚曬霸氣

不了
買隻黑色好過

主角要置中

黑色lancelot

紅蓮都可以呀

唧牙膏落魂限

最強妹控

Zero

聖天八極霸氣好多

文青

隻手仔尖咗好多

魔王

女人湯圓

嘩

有夜騎無龍騎

有vol 2

super form+一二騎+單丁Knight之柯

2月仲有套

無birth同baron

有hazard

kuuga二騎出一條

又開個坑
你叫儲開Kamen rider converge啲人點算

一番賞

W果套漫畫第5卷有限定版
DX FJ 錶芯
好似係

好過夾硬加鐵賣貴一倍

你有買野咩

孤注唔見左張單 到貨 有冇得拎貨

同舖頭講聲 等21日
好似係

等我試下

shf line工廠呀嬸表示隔離生產線咁L勤力做咩

有冇巴打知海賊王凱多帶出邊隻figure比較好d？

果邊多OT

對翼唔靚
要求唔高,做返當年DLC個效果未幾好
硬係要差咁D,等出新DLC咁

埋單計數

你淨買咗呢啲?

都唔少野

優質選購

WCF 系列好靚 不過好少有散賣

yes

隨自己喜好

早
今日熱到夏天咁

23度咋喎

唔係笨大野

曬醒左

霧霾

曬下啦

話說3號有咩撳

第一頁 有

今年笨大野暫時十盒內

以為粉紅色decade腰帶係改圖，點知真係出
仆街笨大！
咁我買CSM Decade把鬼啊？

又要照買 買黎粗玩算

好 該死的笨大

是一生奉獻

CSM改色再販

好似比笨大撚狗咁
不停消耗我對decade的愛

呢個月有排你J

我屌

仲有真骨decade

魂限再販

再販兼新舊腰帶有齊可替換超豪華版

然後收起一個頭

不了

新post唔記得lm

嘩 條粉紅dcd成9千yen

當佢一万円，有50張膠咭，除開都係¥200一張
今次抵玩

點都訂
普通就唔入啦

等港魂

港魂未汁笠咩

未呀
純粹呢排無野開訂之嘛

數學天才 條數準到

都係就咁拆 無乜特別

冬天係增強左d難度

50張？
膠卡？

只需勇往直前

其實decade改色腰帶真係好撚正

設定勁左
隻色又唔會變黃
快出csm

龍騎出貨
差不多講下條掛

到時出條一號二號 死未

可以休息

開波睇ep12

今集d detail位差d

dcd個良太郎照做返大天空寺既修行僧

20張拉打，20張大絕，10張FFR嘛

我諗到黎緊有乜想買了....

Narrative Gundam

目空一切成佛

我幾鍾意呢d arms系武裝，大大隻好似戰艦咁

thanks tiger

國民....

無限DLC

要條女

應該下集補完

得我玩

賣 都唔夠

12個月分開嘅

精孤都好似未開訂咁喎

W Luna trigger同heat metal 冇訂

星期日俾人休息下

忽略咗

其實而家DCD出黎果套係咩? 好多年冇追拉打, 因為DCD想睇返

腰帶可能港魂都有？
我等下先

zi-o

例牌有嘅

佢衝現都仲得啦

新packing幾靚

我有訂架

情願要csm

3k...不了

當然有愛先

反正display既話都唔安條膠腰帶
新w既usb好似音量大d

買條旁身

好似未見邊間返貨

唔係尋日返咗咩

得超人返左 超人d價

係咩

笨大出道灰牆想點

星際牛仔

用得唔好哂

岩岩終於睇左be the one

屌但隔離個細路 真係跟撚住ed跳 嚇到我癡線(九連者果陣)

果首歌其實幾正

屌 帶撚哂變身器 好撚好抽

無即場撚咪偷笑

戰隊嗰到配咗粵語嚇到我以為rider part都係配音

呢度巴打講我先知戰隊用配音

配到勁老尷

全場靜曬去睇

撚動你有興趣

呢隻野

今個月出都唔知有無老現

對呢隻野零關心

btw有無人可以幫手開let's go圖鑑
想拎閃符

都係
純粹諗諗佢

轉咗wallpaper

又刷

build光環唔燒得耐

等無聊個陣刷
拎完閃符去玩番蜘蛛俠DLC

無野玩
純粹陪fb打牛仔渡日

fb
fantastic boy

fd
個腦

佢公司都可能唔想啲人下下覺得佢係build
依家一年都無燒下都仲得嘅

都係痴漢一名

個設計幾特別 係個變身者柒(包括劇場版)

劇場版

唔好提呀笨大環保起鞭嚟

痴漢拉打
你估佢國民...咩
等佢下套劇啦

戰無不勝

Be the one

輕鬆入
佢出場除咗派膠仲有咩出場機會

好似無
新人黎講算多戲
又有得講下嘢派下膠又盛咁
尤其係第一集
應該之後會有人用佢嫁啦條死仔咁好戲
話曬拍出黎完全唔係天才物理學家個感覺

變態文員仔

成日返工J國民老婆

有真人洗撚J

佢J真人

好想成套訂
邊度會有

見過信和同Ins 有，不過唔覺有得訂

Crossz 點解會多人徵咗咁嘅

主角嘛

知唔知邊度多二手拉打買
想平平地入隻玩下

現時點

月份會散賣好似係

肥仔都會有

邊隻crossz

唔偉大個個

剛剛訓醒鬍鬚佬同海海老是常出現

藍金?

得閒

你意思多人徵

嗯 咪打啦你
圖成日都貼錯

今日果集op 定聲音演出

正常

四川仔就係鍾意佢呢樣野

唔好咩 幾好呀

同路線表情

人地要國民...

睇裙底

睇記者定咪碳

月讀其實幾靚有氣質㗎，好gfable

肥仔係指？

W商場

Agger 一直都唔覺得有講到咁差 better than 咪炭

支持

大細眼

咩黎架啊謙

嚇你唔死㗎

明天賽事

街舖已訂

唔關我事

輕鬆收件

1

你中咁多？

屌今日唔得閒撳DCD腰帶
冇哂呀

下 原來開左訂

頑童d腰帶都賣哂

應該量都唔多
但fans又好多

港魂應該有

DX 興即日開

應該無鋪開訂
希望港魂有

日魂第一次販 多數留咗啲貨預國際魂

今日幾點f5大作戰

國際慣例3點

想問下初代同班係咩系列

通販再販腰帶都好似比人搶哂 頑仔超人好似全部soldout

騾仔返貨未

你琴日話佢地休息嘛，應該今日先有掛

可能都係訂貨先有

等等係唔係撈亂曬啲野

我講緊今日通販開訂喎

DX DCD 未知公廁魂幾時開喎

佢返貨好似會擺上面書 呢排就成日見佢更新佢觀塘垃圾倉嘅情況

撚狗式開倉完咗未

早

又到左星期一

無驚無險又到星期一

早上一J

我ola要幫神牙上王

等睇之後有人問佢地有無做過愛

要做都搵神牙果個妖豔大姐姐做啦

早上好

大小通吃

留返俾巴打啦

佢大把貨啦

新平成各女主角廣告

有無圖睇下

我驚你後悔

try me

原紗央莉

好能正

所以會後悔

好高質

今日搶龍珠

日3點開鑼

費事貼圖

正 三月出？

晨早流流

所以費事貼

睇下邊間反應快

騾仔應該明天開

有行又有日，應該無Kiva 咁痴線

kiva都有行 只係某舖唔開訂啫

怕爆

準備抽拉打PND

殺呀

塑膠垃圾

免費個下中Build
第一隻中古迦

唔好意思 減50二個月後拎

DX一樣都係垃圾

完了個活動

如果係我

再中W! 之後Poppy
無敵呢！？！？

成日破壞環境

無無就算啦

開始中伏

算啦 抽野我情願抽實體卡

好能讀心

等緊公報新實體卡

AV女優黎

Poppy up 中左7,8張

從咗良啦

命嚟

咁緊係揀個純真小妹妹好d

記憶猶新

得啦得啦

冷靜啲

其他中矖，淨係唔中無敵

課金就中

我都係果句
等實體卡

對

1月果套有龍兔

你卡簿都有就肯定會入啦

諗住訂二盒

大愛

當地手痕孜抽下

又*

魂限DCD第二次受注五月發貨

腰帶**

俾你嚇死

港魂呢個星期應該有消息

我都知有誤會機會

都不了
新平成無attack ride同form ride咁hea

隻古迦真係咁嘅柒樣

你肯定

之前唔係巴打掉個圖出黎咩

我意思係你肯定 ？

等CSM算
到時出成套新連舊再買

下一條會係咩呢

劇透廣告

似係blade /kiva
舊平成得番呢兩個同agito hibiki

我CSM夢完了

我都完左
仲等緊條龍騎

Pad all in唔中無敵
有冇搞錯

等下囉

無無
shf又無
pad又無

CSM想佢出埋delta
Henshi! Check!
如果出IXA都正，未睇KIVA但好鐘意IXA ready

估唔到連pad都絕版無敵

神條腰粗到呢

絕版

都塞得入

你就想啦
用剪鉗剪開後面先塞到

都幾多人幫佢做手術塞條腰帶入去

All in 仁叔

等佢拍第二套成人番

求亂入去做弒王者

好似話要用exaid 進化去無敵 唔會即抽就係無敵

見到惡攪圖仁叔 DCD腰帶

嘩
又要課金

我單吊無敵

仁叔都俾手撕雞 人

就用你啦永夢

我知要用exaid去進化
但係就係唔中exaid嘛

200幾石射落海

讀心，果斷棄game

命

專心抽卡

我屌伏到喊出黎

伏up

中乜

中得隻一號
仲要唔知做乜鳩金都課唔到又扣我數

抽左二百幾石
先中到exaid

無卡交易可以打去客服到屌

打緊去銀行屌啦

走佢老母數

sd埋feedback 俾google
聽銀行講未完全入數

賣屎忽的google

屌扣咗我三次錢但我一次都唔成功 想買個必中六星pack 都唔得 唔撚課

買實體卡啦

想死

咩事

啲特惠pack係日本app先有買日本卡我無日本帳我入唔到

屈唔到錢

琴日考n2衰咗

中到就得了

陰公豬

機會在你手
課金吧

要課就課實體卡

YES橫掂 都係抽

實體卡個質感

課一次金夠唔夠買一盒

應該夠

抽實體啦

嘩！抽到社長

神呀

打關跌既

做肥料

唔課玩下都ok

之後睇下得唔得閒去課粒鑽蛋

情願買實體

古迦

我都係單吊無敵

好想買個張皮套相，不過唔覺有人放

去日本網買

y拍？

大把啦

呢個星期好似日本forever首映？

又點喎 攪到隻古迦

蘿蔔魂就pass

無敵

呢部正過隔離兩部

蘿蔔魂就不了

蘿蔔魂可能都照屌

出左detail

展品 未知佢想放係邊個系列

蘿蔔魂就又可以休息

下年都有排休啦
垃圾至屙

過咗四月就乜柒都無

諗起個銀包脹番就

build 買到傻咗

build同exaid呢兩年真係得幾隻無買

都未公佈
通常咁覺得最後都會合格
無事唧卜

po 魔王都無興趣

整下年中埋先

po暫時都係 去到四月

四月前1-2隻

無了

超人呢

我又漏咗

孤島開decade腰帶了

貼了

本身訂左白色條再販，呢條唔知訂唔訂，又貴

有無愛

矮王 熔岩 K...
加Po同海海

po竟然

幫襯孤定等港魂好

有無人收件

不過港魂有機會係快貨

好似第一日就衝咗

ライダー勢！
用拉打稱霸pad
但無無敵

要升嘛

好唔冷靜

求其啦

瘋狂玩弄po

真主角dragon me都唔訂的話真係無咩好討論
山拔山河

有訂喎

有訂 個個po...又好耐無見

多野煩掛

睇返機率
正常5星機率高好多
但W個機率同6星差唔多
但搭多個skin

中左好多隻

我有中W, 個skin 幾正

最多8隻

都有
但個機率真係伏到趴係到

勁難中6星
考慮緊開新account 用個100石刷到有無敵為止

找數月

過咗啦
休息月

長期玩家表示其實今次唔夠吸引

新手表示幾過癮

公平咩？

真歐洲人

不過無無好似唔係大獎

唔洗all in
等睇下次復訂加lv 10 billion

電王係 無無...返去瞓覺啦

1500
條女好味

電王中左兩隻
但就係無無無

我都抽唔到，用2隻black+其他3隻換咗

古迦最廢

一抽入魂中Ex-aid
想中電王

一回間 攻擊1.5x

好在唔玩

屋企長期有人

點做好

已入大量f5 鍵

一個字

等

有d進化做腰帶係咩意思

群情好冷靜

第5集風偵特典

有咩搶

龍珠
貝爺
經期

漏咗 威幾分鐘都無嘅萬能俠

Fb竟然有法爺全新420 當然...係比人秒左

良心價

Mb?

DX 錶芯

諗緊

你去馬

未必 睇唔明日文同中字都未去到第5集
雖然重點唔係漫畫

一抽入魂

等仁叔開訂

gogo

等更新

噢 睇來仲有再合作

武裝黎
繼落其他寵到
個人覺得啲5星轉武裝幾實用

下面答咗你其實係咩

點知啫

9ho咩都有可能

通販開鑼

噢，既係過d技能
明白明白
另外再想問社長個d係咪無限刷？

上

武裝另一樣最緊要係繼覺醒
武裝第一個覺醒係咁用

社長可以無限打返黎

訂咗經期

乜game?

可直送

pad

大貨有機會變樣

新post留名
追post見到話一月社長有得減$50係孤爆?

感謝大雄巴解釋

That’s great

無所謂啦

有頭罩

變停經隊長

面罩巨腸

孤爆真係柒好多獲
海洋堂比達, 火影斑同柱間調轉相, 屈咗CM做魂限

轉曬人做

就咁睇，黎緊SHF吸引嘅得呢幾隻啱心水：
熔岩龍
貝爺
Zero

其餘都麻麻

半個鐘都未夠，阿美已經截咗格比達

孤島一爆

yes
我見到炒價6800

好撚肉酸
以前黏土人無特典就賠雙訂或者退訂送普通版
依家遲兩個月比貨淨係可以揀依家退訂或者到時減50

撳唔到大波連

慘慘豬

我都想訂格比達
四川係咪要去舖頭先知有冇開訂?

通販仲難搶過魂限

對唔字囉 其實我都係剛收到通知供應商派唔夠貨咋
要嘈你不如自己打去日魂講

上面有逃生門

通販慣例唔開

btw尋日行過旺角 社長現貨已經要5xx-6xx 好難衝現

zero好似zero beyond咁就pk啦

剛剛係接月計

攞供應商上枱喱招好洗好用

Dllm, 孤仔 Captain Marvel 想訂$498
轉個撚頭Kugga 開訂$350
訂撚左孤仆街

近期搞網店搞到人手不足 趕唔切即刻通知大家
🙏

開始濫用

孤仔嗰隻魂限㗎 俾貴$150合理呀

it狗嘅錯

7800

博佢遲啲認錯改返通販價啦 無計了

淨係㩒到隻班

總之唔關我事 肯賠只係想息事寧人

gogeta??

有咩撚野分別
成$150
有冇得退訂

呢隻唔洗搶下話

都堅持緊

格比達

等佢跟大隊跌返$350囉
pm佢問退訂啦

佢應該等精開咗先會改 跟平時睇個價等緊精出先一次過改

一減就減百五

我知 本身諗住㩒埋龍珠

衰衝動 btw就算平都未必訂古迦啦

一失足成千古恨

古迦有咩問題？

撻訂去苦瓜訂都仲有48蚊淨

又要召喚巧

早
今日放假 遲左起身 又撳唔到

貼曬link都無你辦法了

撳唔到大波連，等孤/騾仔算

呢度啲巴打話同五月齊名

9700
cls

愛與和平

勁過火箭

我都啱啱睇到
算 又慳返

都等咗半個鐘

萬能俠2號仲大咬

本身我牙美2隻都撳到,卡左最尾CONFIRM果度
再等就order expired

等騾仔打救

無
威幾分鐘都無

無得cut

唔係龍珠

我試左email inquiry先 屌唔係啊

講左無得cut單

應該冇

一次半次可以cut
我都試過 預佢聽日先覆
不過唔好走太多數 會比人ban
因為我都試過

so far未走過 thx bro

牙美好好人 放心

諗左陣 都係唔訂

都係

上次zero 快到呢

zero勁啲定貝爺勁啲

訂唔訂經期好
緊貼電影係好吸引
但又唔想開marvel坑

訂
遲d仲有scarlet

純粹鳩痕訂隻

shf marvel野都係等現...

出街 不了

直送先鋒 預巴

預巴有幾多世紀無出過旺角？

瘋狂拆禮物

經過算唔算

我有時都鐘意出去睇同買玩具既感覺
當然直送真係安坐家中

因為隻極惡出哂事

不了
迫過西

見過鬼..

Ua個隻好似仲好

Zero beyond都見好多出事

求奇屙件野就得

大乳竟然訂左

拎住去睇戲
btw幾時上

孤仔唔開kiva又唔開格比達
結果只訂到guts wing

三月

熱門通販唔開

睇下趕唔趕得切

四川就唔迫呢

可能又等緊精 廢事又衰衝動

下年都少去

kiva ...騾等佢

好大機會唔得
上網睇7/3

唔係孤爆咩應該

遲啲睇囉

撻預巴朵，成棟二十盒任揀

上網訂咗 唔理了 廢事又要mon住幾時開

俾人戲透曬
上次復三睇遲一日都差啲瀨嘢

*劇

泊巴話會俾人扔出街撻預巴朵

善用完全封鎖

齊做達陣人仕

到

咩呀
人地習慣嚟

連登還好
身邊朋友點搞

網上訂購

無朋友

騾仔好波

達陣

玩咁大

記得出單就好波

有啊

鞭鳩孤島屍

老子甚麼也不怕

我知
間唔中IT狗出錯

準備爆po

條撚準備

描撚準未

條女好味

神牙

DCD

經期巨腸

SHF拉打特攝綜合POST688 港魂夠鐘起身開DCD腰帶訂